★J慧中時間又到了！（96）

冇圖

too cold

下次早啲open new post，阻住我哋狙擊U㗎嘛

too late

老貓話極唔聽，need bin

巨乳如果網購二手錶唔係香港賣家，先假設賣家唔係老千或者賣老鼠貨，可靠嘅，跨國郵寄要如下，我嚟講3皮樓下買唔買保險冇所謂

1. 喺賣家寄之前叫佢叫佢影包裝嘅相比你，全角度，最好有爛咗嘅冇法復原標記
2. 送到嚟檢查包裝對唔對圖，有唔妥唔好簽收，影相搵賣家商量點搞
3. 如果包裝冇唔妥，拆箱拍video，一shot過影住，萬一唔係嗰件貨有證據，搵賣家商量點搞
4. 最好叫賣家用DHL之類穩陣啲嘅速遞
5. 盡量唔好幫襯意大利佬，就算賣家可靠，佢嘅機場貨運大把賊偷嘢，幾乎公開嘅，所以好多賣家唔寄意大利，同樣意大利寄出風險高過其他地方，意大利賣家普遍較多唔老實，賴嘢仲要被老貓貼嗰張賣錶圖笑，知佢幾黑心㗎喇

以上係由網絡網購貴價一/二手錶嘅人嘅講法，講過過自己賴過嘢中伏

老貓咁既工作態度點得架

等陣齊腳要瘋狂狙擊老貓，等佢下期早啲開new post

Agger

X2

cold

sleep

據報意大利佬同支鬼喺網上賣假錶最多

支鬼唔意外，睇老貓就知冇個好人

呢排吸得TG多？

似

一係就J大波驊過多搞彎自己

LM

x2

懷疑呢條友係老貓
廢中 痴線佬 藍絲 政府外判IT狗(返工只識捐台底插LAN線同HEA)

老貓 love 恰囡仔

經常誣衊牙中is 公廁

100% match

X1000000000

老貓開完新post就潛水，會唔會real 老貓已經電擊rip咗?呢個係popo操縱嘅account?

your company No.1 千

根本冇圖

no urgent開

留名

why not露feet?

老貓遲早pornhub都冇得睇

澳門網絡安全法下月22日實施 手電用戶要實名登記

澳門《網絡安全法》由下月22日開始實施，手提電話用戶要實名登記。

澳門同時成立「網絡安全委員會」等3個機構的法規亦會實施，委員會將由行政長官擔任主席、保安司司長做副主席，負責訂定網絡安全方針、目的及策略。

為配合《網絡安全法》生效，政府建議一份《修改司法警察局》法律草案，將涉及資訊網絡安全和國家安全犯罪列入司警權限。

司警局將新增保安廳、國家安全情報工作廳、國家安全罪案調查處、恐佈主義罪案預警及調查處等特定附屬單位。行政長官可豁免公布這些特定司警人員晉升、開考、任用等名單，原因是他們的工作涉及跟蹤犯罪分子，或部分工作內容慣常需秘密偵查，修改相關內容是希望可保障他們人身安全。

根據資料顯示，至今年6月澳門共有1266名司警人員，預計未來7年會逐步擴大編制至約1600人。

4獸跨國企業示意圖

is U

點睇4獸公司已齊腳

點睇今次反送中運動後 中學入面既師生關係都變晒
唔少教畜以前滿口仁義道德 大是大非前揀左飯碗
我唔知佢地仲點面對學生

仲有父母

藍絲廢老父母就不嬲知 咁多年以來係不變
教師有光環 呢下衝擊有D大

所以唔組織類似民進黨嘅工會，一罷工有基本生活費，被炒有人接收，有時好難唔焗住揀樣自己唔想揀嘅嘢

每個人條件唔同，只要冇幫手打埋一份，我唔會太過要求

教協會代表住司徒華嗰種大中華膠意識型態

根本同國民黨一樣好容易會俾中共統戰

做乜？

咁幼既

老猫j?

more 牙中

老貓今日令人滿意

coffee made?

值得表揚，補救遲開post嘅過失

always smoke confirmed

search 到

配音: 牙中: 老貓條J得2cm長，唔係化?

mk

dirty and fake

why 唔整招「猴子偷桃」比大王試吓? 放鬆隻手撻落去痛到大王標眼淚

pure true

抵讚

哇

老貓幼過卡碧

100%

老貓手上持有咩股票.

深水埗竟然逆市有檔水錶舖新開張，咩嘢咁睇好市道?

支鬼銀行全面燒鐵板做隻貨櫃，可謂香港特色 1分鐵板賣到錢

怕比老貓打劫貞操

圍鐵板 係行人路僭建政府扮睇唔到

家陣全香港支鬼銀行都係咁，其實on撚鳩嘅，要爆佢一樣得，1、兩分鐵板點幾點焊，有幾難，唔怪得以前跟我啲燒焊佬冇搵我睇吓有冇嘢做

燒晒全香港嘅支鬼舖面，有排做

福仁肥仔賣錶檔嘢，好似唔憂做咁，而家開1:30pm收7:30pm，星期一休，開門唔準時，工作日隨時休息，今日又冇開 試過一次休一星期，去日本旅行

屌佢老味

老猫又去咗SSP叫G

佢忍咗好耐

我喺嗰區四處刮緊佢

sick

咳

中TG毒？

100% RIP SOON

係。 老貓治喪委員會已經準備好

可以放心上路，到時燒啲大波驊J圖比U下面

老貓

rip

老貓又要驚又要問 人地比意見又負評

老貓不願面對

老貓都幾潺弱

佢郁吓都懶，去公園唔係做運動，睇大媽

似

佢身體年齡可能有65歲

男人老狗日日呻病

有冇諗過老貓真身係gay佬?

have LA

牙中 生嘢

中TG 果d瘡？

u 未吸夠TG?

u believe 陳兆恥

香港下一次嘅雨天會係災難？

her leg so long

公園冇乜射TG

老貓之家附近就多

hand job too much maybe

屯門公園冇？

似PS過

比例有問題

老貓點睇支股3313一嘢跌98%? 13蚊跌到3毫子，你出一個post嘅價錢

1478 will be next one

冇人走去公園等塔 梗係喺馬路

老貓14蚊買左3313

似

he love chi na it stocks

all money go to 1478

賺咁多錢可否請我們食飯?

vicf is rich

i am poor

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

深圳公安公布鄭文傑嫖娼審訊視頻

YOU ALSO 屢敗屢戰

輸哂比我哋駁唔到，負皮&GIF only

老貓only love 打咀炮

其實cp 新入職社員都幾慘

where is coffee?

too lazy

老貓今晚係咪一邊食飯一邊睇cctvb?

no watch long time

dont believe，經常發覺東張閪望播出時間U就失蹤

charge battery

學完呢本書，本人英文肯定叻過老貓

u buy wrong book

not 香港語發音

CP女體觀察AV

cp由行運一條龍到而家都冇高過

老貓係咪睇緊cctvb?

Our company product

賣到斷市

U love 四獸 confirmed

老貓係咪選民？星期日投唔投票？

屌那星，老貓果然咁上下時間就watch cctvb, 又捉到佢

we laugh at you everyday

老貓潛撚咗水，睇緊東張閪望中，一邊測試iOS 新版嘅bug，工作不忘娛樂

佢一定cheat us watch av

to 老貓

真係我哋公司出嘅

或者叉電

完全is our 對白

狙擊老貓手冊

起碼要9:30之後先見到老貓上水，佢睇完cctvb節目

佢一定追開膠劇

被我哋發現就話阿媽開先睇

我check咗佢好多日時間，4獸實捉到老貓

cant cheat us

老貓大撚鑊了，以為唔出街就冇事，die soon

八旬女子感染大鼠戊型肝炎

負皮都冇，唔係睇cctvb係乜？

9:31pm 老貓未上水， bingo

still watching cctvb

need watch

唕梨、神驅 youtube

新理由？

dont believe

老貓有幾多個分身？

Like yau b

sale Salt book

老貓rip

台灣妹

Youtube 有片，波大唔靚腰粗pat大

巨乳，喺 見到有隻SBGR051，台灣賣家，經過認證，賣17XXX港幣包運費，白面透背37mm9S65A機芯，應該係3日鍊，有證冇盒

平啲我都有興趣 如果去開台北，直接去佢舖頭可能平啲

去舖頭會平肯定，起碼有千幾蚊係運費、chrono24收費、保險費等等，我見到佢有網站，呢隻計番都係15XXX港幣，可能係佢舖頭15000港幣內有

該警員稱，這幾個月發現香港受過多年免費教育的人，智商、分析、邏輯能力比沒受過教育的人更低，指董先生已承認教育政策失敗，教咗一班咁嘅人出嚟，「自己懾高枕頭再諗一諗啦」。警員又叫留守者，接觸多些外邊人的想法、擴闊自己眼光、睇他人文章，「你會發現，原來你係錯得好緊要」。「你哋真係喺度發緊夢架，我話你聽，呢個夢好快醒，你哋全部要承擔之前錯誤所帶來嘅惡果」。

老貓係去投元秋定諒子？

同老貓心態一樣

做得狗嘅，唔慌叻得去邊喇，港英年代請我都唔做

老貓： 邊個波大投邊個，大波就係好

佢地真係以為憑自己實力 本事賺錢
共產黨盲係鍾意你班人夠蠢夠無底線 唔識思考咋
文化大革命咪就係咁樣民鬥民 劣幣驅逐良幣

狗，由其係低級狗，大多數垃圾嚟，一向都講識得做狗嘅千其咪帶佢上你屋企坐，多數唔見嘢，賊佔大部份，嫖賭飲吹樣樣有兼冇知識，要搵多啲只有做賊

入老豆搵仔tg group d狗中學時期偷野係基本

呢班狗等支共冧檔之後，逐個清算，而家最緊要封佢走佬途徑，一個都走唔甩

班狗係微博派福利果下笑到我gap gap聲
佢地知唔知自己同班機器人對話緊

我以前同事係做輔警, 當年由佢又識左d差佬frd, 基本上未有馬檻年代已經教你去邊叫雞, 仲有拉d古惑仔時, 都會第一時間係警車要佢地交條女出黎減刑

就算呢個年代

都大把古惑仔冇底去當差

細個落d

啲反黑查牌串過馬

唔知真唔真，通過咗《香港民主人權法》，香港人可以幫襯美帝民間私人公司購買槍械，原因係呢條法例已視港共支共為非法政權，有權使用武器保衛財產、自由及生命安全

如果屬實，就算今次壓制住，下一鑊狗面對係對等武裝，咪到時睇吓點？

警隊係個醬缸 無得再爛 入去前就算幾純良 幾有品 都會被迫埋堆
所以之前有人叫黃絲考入去變生態根本無可能 同建設民主中國一樣咁ON9

最理想係中美共同管治香港
胡溫仲有機會接受 習種一定唔會

雜總要做中華民族救星

共產情願死9/10人都會保住政權, 甘多年都係制做敵人去保政權, 由內制到外

我睇法係2黨全數通過嘅話，打擊支共已經係美帝共識，唔會改變，2黨乜嘢議題都鬥，唯獨滅共係共識，只要英語系國家聯合嘅話，習狗頂唔住嘅，支共冇水就會冧檔

今時唔同往日，人心已變、世界亦變

雜種唔介意同佢果14億賤民攬炒 食樹皮又唔係佢

今時支那國內洗腦勁左好多, 好多人真係信共產黨先係救世主, 由其年青一代

經濟差唔係咁話了

啲廠執曬

成班變三和大神

老婆又娶唔到

一樣會亂

但佢地會覺係外國搞事, 而唔係共產黨搞出黎, 家下我廠入面既工人都係咁睇

我覺得佢哋會識"舉紅旗反紅旗"

即係好似文革咁
以擁護毛主席名義去地方政府攪事之類

禽日聽返d客講, 星期一係尖東出現返工既, 不論男女老幼見人就拉, 完全係禁區黎

想北韓化都唔係咁易，家陣冇乜人信呢啲，支鬼已經灌輸咗有錢係一切，冇錢實爆鑊

我接觸到嘅表面擁護共匪，實際私下會屌

咁咪幫手罷工

另外一個係尖咀既客一個星期只返左半日工

嗰啲愛国小粉紅都係上網尻叫下港毒need die

又唔會好似南泡人咁捐金救國嘅

呢招用黎震懾香港 震左幾個月香港人只係越黎越勇

同老貓一樣style

只會口噏噏 rich need die，其實心裡面最想幫+X哥含，做rich

似

老猫都係口講love 游b

其實he最想擒大波驊。

蓋清點睇Panarai PAM00774呢隻入門嘢？

沈旭暉出文直接話鄧炳強打亂晒中共佈署既人權民主法拖延術

雖然有PAM 但無乜研究

人權民主法之後，美帝有條叫《Hong Kong Be Water Act》，主要係針對港共支共狗閪嚟制裁，已經有議員提出「不准使用美國的銀行系統」針對該名被制裁人士，相當大撚鑊，唔係美國冇樓唔去美國就得

我見外型OK，三皮嘢內搞掂，純粹問吓

PAM二手價已經到底

老貓點睇生命麵包vs糯米卷？

咁我搵吓有冇二手，如果好吸引或者執隻戴吓，PAM嘅機芯同外殼唔少伏嘢，售後服務又唔好，仲衰過精工，貴就唔考慮，隨緣

查返佢係chrono24登嘅sbgr051價格同網站嘅列出嘅價格，爭1600蚊港幣左右，網站list price係2060USD

如果喺門市有可能係15XXX就得，一般如比cash最少減多2%，有牙力甚至3%以上，下年去台北我去一去呢檔嘢評估吓

我果隻又幾少壞

老貓又cold to sick

TG毒，條J生瘡+以前遺留嘅花柳

已經成為百毒老貓，港共已將佢隔離

使唔使整返個老貓GIF

support

SLEEP
SICK
NO HER

Need

try try先

why you know?

all ur staff

need pornhub

林志偉大總統帶領班狗隻買樓花 最後會唔會變成咁

watch cctvb
mobile/tablet power charging
bt av

完全係第二樣嘢都得

話說我有朋友2000年時買布吉樓，廿幾萬，7層高小區，售樓書有lift嘅，外圍有大水池花園，結果起完冇lift，外圍冇大水池，只有細花園，後嚟退番皮零嘢柒就當解決

不過兩年之後佢三十萬鬆啲出咗貨

好多買完得個地盤唔開工....支那買樓花賭博黎

點睇連仔標準又高左
(PS 見到人話park yoho大兩房係納米樓入左去睇咩料)

生命唔好食，太硬

why so late?

連老貓都知連登仔網上一味吹㗎喇，佢都識話個個連登仔表示有BC，早兩日叫打電話搵個都冇

老貓有冇食過海底撈

支那嘢

你係支那人

still sick

more sleep

老貓你個病病左幾耐

老貓點睇我哋咁誠實可靠? 網上都唔吹水?

不如睇醫生喇，話唔埋撞到楊ec?

游b

法官 究話po誠實證人

上次巨乳困CU ，d人叫Lihkg仔有BC立即call help，唸住Lihkg多BC人，點知完全冇BC仔回應

老貓點睇我結婚可以拎紐西蘭籍

支鬼連買枝水都要來香港買，信唔過支貨

仔才返上去買樓

唔通支鬼起樓用料特別誠實

梅毒 冇得斷尾

嗰日why not help巨乳

cheater

Bc 只要你有香港身分證 就喺香港冇撚用 支那唔承認 所以冇領事保護權

利申: bc

老貓點睇家陣新開嘅地產舖，多數賣大灣區樓? 呢個位以前HKTVMall租嘅

係咪諗住廢老會抬錢接盤?

恭喜

老貓只會話我哋用VPN NZ server

最唔值錢既鬼佬地方

養綿羊唔知幾好

不過上網好慢，冇夜生活

廢老只會問攞錢

家下多左好多支那人

上次先有班支那鬼扮解放軍閱兵~

如果講支鬼，已經擴散全球

唔明紐西蘭政府唔研究吓呢班人喺喥居留，其真正身份係乜?

正路查明由支共組織進行政治任務，或違背移民宣誓，可以驅逐出境，只要驅逐完，支鬼就會聽話

自從美國通過左人權法果日, 支那即時斷左好多香港ip

X3

呢啲新開賣大灣區樓盤嘅地產舖，佔大多數支鬼資金開嘅，由旺角到屯門，目測開咗好多間

大灣區樓支鬼接唔住盤，想搵香港台灣接

PXXW肯定最多

安逸太耐 連第二次世界大戰都食花生

老貓上淘佬有冇阻滯?

only buy 代客down嘢服務、software serial No. b4

有冇被CHEAT過

暫時冇，搵d自動發貨果d、多人買果d

有冇買過pornhub ac

又做特價

（PS5 香港人未必買到，到時可能制裁香港，禁運科技嘢）

老貓感恩節會買咩

No $

work

香港正在攬炒，個個話唔好返工，U鼓勵人返工

5毛confirmed

ACO POST快過慧中POST

口𥚃說不

why游b 好似人間蒸發？

似

face very fat

好似喺海浸左好耐

周庭拍 XV

pure ture

Tommy

其實老貓係咩TASTE 有靚女唔鍾意走去迷D咁普通既女

老貓=屯門公園阿伯最迷娜娜

G

need clean & pure

yoyo is so dirty

何家油白到反光

老貓係唔係登記選民

u 迷bus

老貓點睇依家見親白煙都以為tg

yes

正

星期日投WHO

me too

sick/cough =tg effect

煙=tg

任何怪味=tg

po=殺人狂

呢期佢J大波驊

no yau b

dont want vote

Home =danger
When move?

U are chi na pig

老貓你集齊以上effect於一身

今次應該少左好多廢老投票，個個驚tg 、俾人打

but u vote鼠芬

老貓怪味來自下體

得d激進左膠廢老去投，但數字肯定少過後生黃絲好多

who is 激進左膠廢老?

社民連?

仲有 轉天氣，好多廢老sick

[url]POPO：讀毅進嘅毅力都無 你地妒忌我 POLY學生：哈哈哈

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

好似老貓笑四獸一樣咁可笑

老猫自認廢老

popo真係好mind人地笑佢毅進

正如老猫都好介意自己陸豐出世

班友越嚟越痴

諗起杜文澤同黃秋生果集解釋得幾好

睇得出佢地眼界 圈子

they mean 香港老綜人士地位最Top

冇人會為咗想食海底撈投降囉

you are 猫養學富?

no

自認出街好打得 果班藍絲廢老才敢出街

老貓你自認日本人都好打得

THEY WERE 賽跑冠軍

i am not blue

dead gas Vs TG

邊個會贏？

many rich say they are blue blood

u 會唔會 fuck tg 罐?

老貓用黎塞肛

me eat糯米卷

況天佑

支那人猜一個係無辜.GIF被斬果個就係況天佑
老貓自認支那人

支那吸血鬼 = 支鬼

Only u know

況天佑是疆屍族，不是支那鬼子族

你有冇睇架 比司徒奮仁斬果陣仲係支那鬼
但夜晚將臣出黎咬人先變疆屍

出生於一九零零年四月二十六日。本名況國華，為人外冷內熱、沉默寡言。是中國抗日戰爭時一支中國游擊隊的隊長。

he is chi na man

hate japan

老貓仲話自己日本人

老貓扮睇唔到，事實係油麻地果欄黑狗射TG，啲人繼續搬貨，成為twitter熱門奇特現象

今晚一齊食生命麵包比手足睇！（加分享手足情況）

vicf表示：i am rich no eat

slave

me獨來獨往，唔受人影響

其實老貓唔係咩嘢黃絲，佢只係窮，想rich die，如果佢有多少$$，係藍到黑嘅藍屍嚟

大家唔好比佢迷惑，佢最羨慕狗強姦

我有樽澳門特產 馬拉盞 應該幾好食

x3

X4

喺澳門冇乜留意 最多係買吓咀香園嘅蛋卷食吓

點睇日本嘅對沖基金準備撤退？

《經濟通通訊社２２日專訊》據英國《金融時報》報道，東京政府將於本周派遣官員代表團前往香港，於４８小時內說服對沖基金遷返東京。 報道引述知情人士指，官員已安排日本財經界領袖與許多香港對沖基金會面，東京都知事小池百合子亦知悉是次游說。日方擔心是次行徑會被視為影響香港本地社會事件，所以今次行程十分低調，但預計東京政
府將向公眾公布結果。

狙擊1478

u want get macau 派$

so bad

175

u dont?

現在政府捐失俾派錢超過一百倍以上

佢經常邀請me去執錢，唔使派

呢喥除咗U睇個一萬幾千咁大威力，其他人唔會，我哋唔係U，有良知有能力

4獸點睇嘉里山系 滿名山,山山
元朗不宜居住now

滿名山有TG放題咩？

似，一撤資準備得番3毫，配合老貓三毛黨身份

冇~但下下要shuttle出屯門市 行下黃金海岸又冇乜車

你攞咗4k會唔會支持正苦?

no

too few

又耐

1478 可能根本老美

逆向spy

所以日日升

有支股扮美國公司

一樣會有 美股扮支公司

發覺用nordvpn 有d史前AV 竟然仲有seed可以down到

去愛民邨投票站TG放題

no

will sick to die

買得嗰啲位預揸車，冇得揀

旅遊巴玩幾年就散band，唔係揸車遲早都要揸，問題係車位少

sure

圍區forever，直至餓死

投降者，全部暴動罪

似

佢根本有奶便是娘

U之前又話唔用VPN冇用嘅

去屯門吸tg?

成300萬一個車位~

一句就係支鬼DNA問題

睇地圖 最多TG係九龍西 即係老貓果頭

300萬buy TG味

巨乳U最多

多到震驚US

都痴撚咗，我嘅話會泊喺屋苑外面算，而家交通狗同㗎啡佬行十條街冇一個，根本唔會有抄牌

Po: u want? $500/TG

三百萬可以buy幾多？

我百毒不侵，都冇sick

一定係

此post邊個成日sick 呼之欲出

老貓點睇游b已經歸為林鄭同類

點睇我果邊票站係女校

老貓一個人病嘅時間

多過其他人總和

TG放題最勁係9月同11月11、12、13嗰幾日，13嗰日返香港，一落的士行得二百米已經聽到TG放題聲，返到上樓都仲係

奶 地板

老貓有冇聞過TG?

TG world

似 燒嘢味

U有冇聞過TG?

旅遊宣傳

老貓有冇諗過自己有幾多歲命

U唔出街都聞過，證明U嗰區高危，JJ生TG瘡機會高

長命對老貓黎講係折磨
no friend, no family, no money, no sex

Next time 愛民邨

X2 TG毒+長期花柳

老貓： 有大波驊J圖 is everything

大沒驊呢D老閪 廟街2舊半水都有

老貓一向call 老 G

最初索過嘅TG氣味冇喉嚨唔舒服嘅，係攻鼻兼標眼水，9月之後嗰啲全部鞡喉會咳嘅，已經唔係食美國貨

支鬼 甲午戰爭2.0

彭博專欄：中國已無反美經貿手段 最後一招恐開戰

似

後生囡鬼同佢玩bubugi咩!

支鬼貨 後期可能會溝沙（參考甲午戰爭）

反正不存在退貨/規格問題

生產商仲可以話 行善積德

u say yoyo

根本支共一定會玩火，有睇過US Navy嘅將領訪問，佢哋預咗打柒支共㗎喇，就係等個藉口

支鬼南海用漁船撞美帝艦艇而家已經唔work, 美軍改變咗交戰原則，只要企圖撞擊美軍艦艇，一經警告無效就開火，當交戰，唔會視為非武裝船隻

支鬼以前打仗

軍糧--米有沙
炮彈--溝沙、空氣炮

popo死撚梗嘅，支鬼TG賣過一批比泰國，當年用嚟驅散紅衫軍黃衫軍嘅，點知炸藥份量唔啱炸死人，而且有失靈

泰國佬之後都唔屌佢

子彈size參差，卡槍

會有屎尿

d生產工場 掃完地直接倒入藥粉中

仲有好多食空餉
明明得5個士兵
報10個

支之日常

馳緊2隻戰艦去南海挑釁支那~

老貓點睇我有好多荷美爾午餐肉？仲有米水乾糧藥品即食麵雪藏雜菜。。。。等等，夠食幾個月，仲有gas爐同gas

直接去荒島is best

所以啲狗柒撚懵懵，以為支共千秋萬載，到佢冧檔一件走唔甩

唔喇，要上網睇pornhub，學U，買多幾個外置harddisk，學仙人bt儲定，war都冇問題

老貓對IOS13整體有咩評價

too many bugs

做死人

iPhone 7裝咗長期腎病孭尿袋 明明電池健康度仲係叉到92%

手機台ifan都駁唔到 只識屑人唔買最新款IPHONE

噚日喺深水埗深之都，原來發達鳥兌錢兌到發咗達，搬咗落街舖，老麥冇遠

以前踎喺深之都我去換日元，估佢唔到

深之都最新奇有啲c9租嚟開刮面，阿叔租個位車衫改衫，唔知而家幾錢租？應該3000內，或者更平

深之都劏鋪場?

係，以前發達鳥兌換店日元個價好，我通常兌得多就去佢喥兌，兌幾皮嘢港紙差幾嚿水港幣同銀行兌，咁落去都係半粒鐘就去幫襯佢，順便搵吓老貓有冇call老G

劏鋪業主個個蝕到pk

屌佢老味金莎送嘅金莎曲奇餅唔好食嘅

仲有罐冇食過

【生命麵包的歷史】嘉頓曾為抗日戰爭趕製軍糧

有班人喺16年入廿萬嘅執錢，17年成三十萬走貨

又咪搵奇華果D代工

Cp扮Po

av feel

新屋嶺小路？

送俾老貓當做狗餅餵狗善事

智慧與美貌並重，香港十大區議員候選美女！

老貓有冇新target?

have yau b咮

味

遊G out

老貓又一邊食飯一邊睇cctvb

more

唔錯

好High~~~

g feel

好聖潔!

U唔抵得牙中人氣高過游G, 經常妖言惑眾,可惜大家唔係盲嘅,點搞都冇人認同

似

media 從來冇話牙中 is g

only yau b

有埋片

游b 邊會咁

傳媒報導游b全是 正面的

Casio G-Shock都食炒價,咩嘢世界,呢隻原本7舊水家陣千四 又唔係乜嘢限量版之類

宅mean141

唔講點解仲痕喺佢度?

今日行過街市，聽到個支持李慧琼既70歲左右既粉絲同佢Fd子講：「除左蓋印外，仲可以寫埋鼓勵說話俾琼琼」

老貓又俾人25左出黎

成人八達通手錶
Regular price港幣358.00元

宅女即係以前社女

鐵膠confirmed

會比港共追蹤到位置,不了

通街係讀RFID嘅裝置,全部港共安裝,又冇得笠防RFID套,老貓U係咪5毛?

香港真係好奇特係群體, 抗爭左幾個月, 塞左成星期, 但放工個個既樣都同6月前一樣, 好似無事發生過咁

一邊射TG, 一邊有人照搬生果嗰吓利害,油麻地果欄,你有你射佢有佢搬

how about bus?

U love bus too.

老貓今晚唔睇東張閪望?

老貓 watching 支那劇 鳳x

牙中post 100soon
How about 好自愚？
Why冇咗影

特朗普：要不是我，在14分鐘內香港就被夷平了

不願面對

好自愚post要人？

好自愚開始多人

老貓，I am back

巨乳去完 好治癒後

HK full of TG now die soon

still here

老貓曾經豪言好自愚好快超越牙中post

★J游b時間又到了！（8）

本嚟本post已經100，U亂改名嘥咗3期

yes

老貓經常倒米 唔聽教

點睇係天水圍西鐵打人果班仆街全部都係基層
一個惠康執貨 一個廚房執碼 一個NGO食Q
為左返佢地份西工咁樣圍毆個學生妹

poor = evil 自私 麻木

如同老貓 - 垃圾

老貓，呢次有great deal 喇

【J到死】Pornhub 推出終生會員計劃

老貓，要求港共派錢買pornhub lifetime account贊唔贊成？

所以 返工=evil

no need

free is enough

WORK 係正義行為

老貓聽日投唔投票?

以後冇乜free 片，有都係30秒

all bubugi av will be 收費

X2 趕絕老貓呢類free rider

good job pornhub

老貓唔抵得狙擊佢大受歡迎

no

too danger & no游b

食屎啦你

U係咪唔喺香港冇得投？ 喺陸豐就坐車返香港

習近平：中国人在日本不受歡迎是因為日本人的偏見與成見

vote this

YOU dont live in 黃埔

老貓有份種票

冇支鬼嘅日本旅遊唔知幾好，支鬼去嘅多數水客，仲有啲成世未去過咁，一次買一大袋藥，睇到都想笑

支持支鬼唔好去日本，條街都輸服啲，支鬼但凡要比錢入場嘅博物館、文化嘢唔會入去，1000yen佢寧願買多包藥轉手

無論去邊個地方我都會去該地方嘅博物館、文化中心、歷史館之類，收費免費都去，好少見到支鬼，今次我得出一個結論，支鬼99%冇文化，唔理佢係乜嘢支境學歷

支鬼性格 = 老貓

= 無產階級, 唔respect文化, only love eat, fuck

識個支那有錢人, 問佢點解要四處旅遊唔去支國振興經濟?
佢就大大聲講佢地去外國唔係旅遊, 係去扶貧, 所以自己做咩都大鳩晒.
呢種觀念係支那人心中已定形, 所以去到邊都自大到閪咁

仍然係口腔期

100% yes

老貓awlays話民主自由不如唐記

丁蟹咁

靠支鬼嘅旅遊國家死得，台灣唔靠支鬼仲多咗增長，消費多咗，支鬼會喺當地搞一條龍，由旅遊巴到酒店到購物都係支鬼資金開嘅，嘥鳩氣，而且冇乜回頭客

[有片] 澳門十八桑拿 現場偷拍 女女好X正

老貓有冇去過打令? 要唔要請U去?

自從習狗唔比自由行去台灣，非常好，支鬼隨時帶埋鼠疫過去，呢類垃圾客其實只會趕其他客

日本旅遊網站力推國民去台灣旅行，原因係冇支鬼

冇支鬼多咗日本、歐洲、東南亞嘅旅客，街道同機場正常得多，起碼唔會打開個喼執貨，驚死超重寧願左執右執慳啲錢，你話呢啲點會係回頭客？

4獸only love 牙中、錶

仲有支國人成日認有錢, 屌那星去大商場見請人都標價唔夠3千, 有錢就加自己人人工啦

sleep

u only love c煙, 糯米卷

潛水就潛水啦

又cold sick sleep

起身都無2個鐘點sleep得返?

好放

too lazy

need non stop bin打

長者投票率一直遠超年輕人

你個區好似dab做議員

我地年青人誠只有一票
你D廢老有十幾廿票種, 點同

以我觀察支鬼消費力根本唔高，比較高級嘅食店，甚少見支鬼，我喺神戶食神戶頂級和牛，間嘢一個支鬼都冇，鬼佬就有，一個和牛+白飯+湯+配菜21500yen, 邊有支鬼?

日本人為主，不過嗰啲和牛真係擺入口就溶咁

老貓成日未食過呢啲好嘢

佢食過82年英國熱狗死氣喉

Vicf遊日 日記

some word dont understand

老貓收到掌心雷未？

好過U做支鬼嘅狗

家陣唔認係日本仔，承認自己係支鬼嗱?

老貓死圖，Gif無效

就快100期，老貓想食乜嘢? 我哋請

老貓，你根本冇出過境，唔好再吹水

老貓連九龍都冇出過

u love kmb only

u
in Airport=非法集結

新屋嶺soon

牙中

厘士

大量Lihkg仔有興趣

299USD好抵，very 正常

老貓今日冇乜事，有冇出街?

台北天氣too Bad
Thinking 高雄or 沖繩

trap

突然 圍城，好似poly咁
（例如巴士內、mtr內、公廁內，甚至成個沙田區、荃灣區....)

活活餓死

咁封一年

Vicf已經可以活活餓死

人吃人

游b地位=trump

Poly 2.0

g

好bad咩? 高雄or沖繩都good

有冇考慮福岡? 出年我會去

都是on9 廢 G

福岡嘢好食 囡又靚

這些機會筆屬於老貓的

no trump

一百萬老解已來，相信many ppl die

U係咪幫支鬼帶路? 我估多數會

老貓=支鬼 everybody know

街坊軍起碼要一頭半月先動員啦

dont cheat us

街坊軍: 要接被，不了

trump say 14 min.

have一百萬軍隊in深圳

陸路肯定經過上水 元朗 屯門先

跟住幾日都落雨
同老豆去
佢去完福岡冇耐

唔排除維尼尻up

侵哥今次我比面你

唔派百萬雄師去hk

可能用 老綜+公屋誘惑，佔領軍可得上述福利

個個對眼放光

香港d tg 雨吹去台灣

街坊軍自稱10分鐘到香港，仲有4分鐘摺被？

係咪要搵U指點邊喥搭巴士？

咁高雄都OK，享受吓高雄慢節奏

good

咁一定會踢你出街

老貓 know 殘體字同支那用語

非常合適帶路

沒收老貓之家死氣喉

痾屎time

巴士need 2 5 巨乳

街坊軍： U係咪lihkg嗰個叫老貓嘅撚屌？

老貓： 嗚嗚嗚。。。我咁靚仔。。嗚嗚嗚。。我唔想死呀

街坊軍： 屌你老味搞乜鳩，搵U帶路去巴士站，U唔係巴膠咩？

老貓： 係，領導，me立即帶U去搭巴士，可以去老貓之家，順便睇吓me收藏嘅精品死氣喉

何文田愛民邨老貓之家=二噁英之集結地

有啲似老貓研究死氣喉嘅模樣

go 沖繩buy酒算

上次大阪本嚟想買酒，不過諗吓都唔飲嘅，放棄了

老猫點睇4獸成日翻日本老家?

老貓打算人生第一次出境，分身開post問嘢？

想問吓用酒店wifi睇咸片，酒店會唔會知我睇緊乜？

都冇曬有年份威士忌

我諗有，不過要搵專門賣酒嘅，BIC Cam之類嗰啲冇呢啲酒賣

佢都經常返陸豐，坐金巴

買支冇年份飲下仲好
有年份唔捨得

喺超市睇吓本地人買邊隻，跟

通常我會咁

呢輪巴士全部唔到旺角、太子同深水埗，早兩日落深水埗寧願行都唔幫襯黨鐵

我冇搭黨鐵有兩個月以上

試下泡盛

Why u keep my photo?

咁又係

有年份炒only

he love you

不過響21係幾正
親戚開過支畀我飲

巴膠罪證

去台灣就唔使去夜市，嘥時間嘅，所有夜市都係伏

早啲返酒店休息好過

巴膠鐵膠都係U

我可以做證

x2

老貓唔好再屈

真

泰國嘅市集就可以去，有啲樂隊表演，買杯啤酒食吓嘢，又坐得舒服，還叫ok, 台灣夜市，不了

後生囝去忠孝東路夜店蒲下好過啦

港囝台灣吃香㗎

去買餸，行過刁陀專門店，有隻皮帶嘅，終於唔strong hold, 早兩個月我會買，而家不了

1. 可以等鋼帶
2. 機芯出事率高

老貓聽日投who

佢話聽仇思達話

投建制焦土

證明生意唔係咁好，早一年前去排刁GMT,幾撚大支嘢，留電話，三個月後冇消息，再排過，排到你只打一次電話，冇接下一位，約咗唔到下一位，cash only,冇折

家陣雖然未見鋼帶gmt, 但可以買皮帶配番，係貴。

我隻blackbay鋼帶配多條皮帶3000, 如果配鋼帶或者6000, 不過都著數過買水錶食炒價，而家仲要32800

佢幾時又咁講？

有咁

secret

why u always listen to him

he is evil rich

游g

老貓睇仇畜都唔睇啤梨 佢屌支那好笑到仆街

大家點睇啤梨Ma 馬建賢

day day watch啤梨

啤梨、仇、游清、ng sam、升旗易

晚晚watch

why hk no female kol

u watch this?

專頁

上星期被拉

果日入左新屋嶺

話d飯仲衰過狗食

新屋嶺停用左啦

dont believe them

新新屋嶺

poly 果日有班專列火車捉人，公海都未搵到佢哋

老貓覺唔覺得自己有反社會人格?

in china

老貓點睇我有軟飯食 有外國護照+港樓一層

佢果層奧運樓勁rich

真係玩夠收山?

浪x灣 自己住

dont believe, Cctvb U就晚晚watch

soft rice is good

老貓連壽司達都啱，

老貓 is

老貓又一邊食飯一邊睇cctvb ，he is 9upper

佢只有羨慕，然後加句老綜+公屋 is best

老貓 =

高登老屎忽個個都知佢個底 老貓身為元祖會員

我有層2房500呎喺，向海租咗比人

老貓慢慢啃長者生活津貼

老貓又喺樓上貼鬥地主

但現實中地主都係照收租

壽司達係奶共人士，隱蔽性好高，佢老豆檔嘢專做港共生意，關鍵時刻條友就露底，老貓都聽得一個原因，學嘢做高級隱蔽性5毛

一早知老貓五毛底

老貓點睇燒山移民過台灣之後，喺台中請香港人做嘢？

蕭若元話會請香港人年輕人係台中做野

仇思達 = 老貓最hate的奶共rich

老貓根本崇拜evil

要不停狙擊佢

老貓似小粉紅

政府廣告做完到TVB果個
表面叫人反暴力 但叫人投保皇

老貓有d毅進仔性格

有警員稱受過高等教育的人智商較低

問題係老貓好受落，代表一眾廢老，洗哂腦

乜U唔知咩？

巨乳所以去台灣投燒？

只知禿伯事件

似 ，hate rich ，成日話poor 有老綜+公屋係人生贏家

why so rich?

巨乳said not go 台灣

年青時hrad working

do evil thing

似

only lazy pig no money

TG soon

以前靠做就有嘢做啦

老貓硬係唔信我年輕時好搏

老貓係咁，佢霉就當人人應該都霉

以前聽啲前輩講

8。90年代永遠唔會冇嘢撈

港英年代，舖頭租金冇咁貴，中學同學阿哥開飛髮舖做到連鎖店咁，7間，80年代一個月出糧都廿萬

佢阿哥搵到錢可惜之後爛賭，輸鳩哂，後嚟唔知點了

嗰陣做行街都搵幾皮啦

事實上老貓根本冇喺一個行頭浸技術同人脈

嗰邊冇乜機會TG 即係蓋清嗰帶唔會TG放題

老貓就係lazy嘛，有錢身痕call 老G，家陣就日日希望rich die

see see 公海

毛語錄 : 沒有資產，就是最大的資產！

同佢同期做it dog

可能都做到cto

4獸是連登仔敵人

牙Joe後生過老貓就成功過佢，仲可以bam老貓，咪就係牙Joe hard working囉

好壞

車台、財產台U唔提？ 好多有貨喎

老夫子d臭飛？

會俾Lihkg仔 批鬥soon

文革2.0

解釋一下為何rich，否則掟石

但rich = 正義

政府高官

rich可以去外國

成哥 is 正 義 rich

how about 福建邦？also rich

中銀、美心 also rich too

成蟲、志矮、Tam伯 also rich

hk need 攬炒

+x 一個有錢過曬佢哋

牙joe係ceo，連仔本嚟係user嚟啫，而家都變咗ceo，做老闆

唯獨老貓燶閪jason, 有人話連仔呢檔嘢一年搵幾球呀

冇X哥咁rich ，最rich嘅都係正義先有

1/10都贏哂

u see see 清Last 溥儀，肯定rich過+X

rich的下場

老貓同蓋清一齊喺舊登，蓋清都rich咗，老貓點解釋？

rich never die

根本老貓不願面對

老貓不如問吓牙Joe或者連仔請唔請U做嘢？痛改前非，我相信佢哋會give U chance

咪講咗 hard working囉

點解老貓咁懶 幾時開始

睇得壽司達多，腦退化

老貓有無諗過因為我地係好人所以rich?

點睇鄧炳強同班黑警講社會上99%市民支持佢地

just like4獸say：99% hk ppl are rich

根本唔使睇，我冇睇港共任何記者會之類，嘥鳩氣，學足支共嗰套，咪由佢講

呢個post確實係rich > poor

班黑狗又真係呃埋自己 相信讀書多分析能力差過讀書少既人

4獸&剿貓幫 = 美國 = rich

老貓 = 支那 = poor

以國家就係咁分

的確係事實

美國want help 老猫和平演變

無奈老貓 dont accept

美國 = 正義 = rich

支那 = evil = poor

老貓不願面對

天水圍站打人廢中廢老=ngo夜更保安 廚房執碼 惠康執貨
老貓都係呢類人

似

rich點會郁手郁腳

poor 根本就 hate 社會

乘機打人

same as 老貓

老貓已敗走，潛水去，watch cctvb下一下道氣

Lihkg公海呢？

三罷果幾日係屋企home office 太陽一樣東邊升起

車台好rich嘅

老貓

work is always good

摩連奴回歸英超第一戰

返咗去教邊隊？ 少睇波

原來係熱狗

hk 以前多rich就唔會有 生命麵包

睇下公海幾大反應

poor = lazy pig

生命麵包rich都會食

根本老貓最love支共毛魔，以為唔使做，其實仲衰過slave

why u always post popo語錄當真理？ U撐popo?

popo夠話佢食海底椰，老貓係咪又食？ 都似喇

似

老貓最love 文革式批鬥同差人語錄

我哋實捉到佢

me宣佈暫時停火，老貓提出佢要睇cctvb，基於人道立場，等佢睇個零鐘

go to here

is you

廢青閒情主持一個都冇

大家幫手認住呢班愛国藝人

成龍，惠英紅，王祖藍，容祖兒，陳小春，陳雅倫，莫華倫，吳啟華，肥媽，洪祖星，周海媚， 陳浩民，翁虹，關禮傑，林俊賢，劉錫明，李國祥，梁烈唯，金雞百花獎嘉賓，黃子揚，洪天照，莫鎮賢，梁家仁，湯寶如，李霖恩，李耀景，楊明，張柏文，區靄玲，彭敬慈，文佩玲，蔡淇俊，陳國坤，林漪娸，李美慧，吳毅將，黎瑞恩，何婉盈，黃銘健，莊思敏，莊思明，陳秀麗，顏光興，顏仟汶，林迪安，黃竣鋒，鍾少雄

say many times

牙中 is 黃絲

上名單果渣大部分係支那搵食 香港人都唔撚識既

黃絲 in ttb=danger zone

三色貓眞身

佢老尾又ddos, 一早起身投佢老母

cloudflare驗證停咗唔郁，要用web 版

老貓起身投票啦，no lazy

唔係U會rip

已rip

我果區民建聯贏足咁多年, 上次立法會捉埋我2老去投都打唔贏, 今次如果都踢唔走真係唔知講咩好

有老貓呢類蛇齋餅粽+種票，唔好太樂觀，盡做

撞到鄰居排隊，目測現時係後生佔多

終於著番燈

18鄉果d年年自動當選

老貓條撚屌，早啲起身都唔肯，抵佢做燶閪Jason

老人院班仆街屆屆玩賄選 從來冇人要負責任

以前住兆康嗰邊，冚家剷保皇狗開哂旅遊巴推啲廢老上車投票，有哂掌心雷，從來唔見港共理過

早兩個月咪拉左個幫民建聯助選派福袋既撚樣
淨係拉派果個人 盲既都知邊個係主腦

老人治港老到冇知覺既老野一車車投

晨早流流已經出現第一單掌心雷

仲有老貓同鄉陸豐佬拖埋喼去票站，應該種票嚟，身份證可能都係淘佬貨，入面選舉署職員唔可靠嘅

最衰冇辦法點算入投票站人數，否則對比票箱嘅票總數就可以知有冇假票

d老野仲要迫埋黎打尖 頭先有後生仔忍唔住屌班仆街
班廢老乞衣咁 任鬧唔嬲 冇尊嚴

截至8：30 投票人數157889

2015同一時段 39903

可能搏你打柒佢，乘機閂門

老貓點睇？

老貓一定有掌心雷，佢日日去保皇狗喥拎大公文匯睇

連個號碼都記唔到既撚樣有咩資格投票

有冇發覺呢幾日啲焦土撚，白票撚，懲罰飯民撚走哂出嚟？

估要排成個鐘先入到去, 好在有2老係手

熱狗staff

仲有老貓

老猫平日自稱黃絲

關鍵時刻就話too danger no vote

老貓跟左民建聯班野去富臨飲茶

各區條龍都長，所以早去穩陣，我今朝係等開門，嗰時條龍已經過百人

根據關例，正常係10:30pm 截龍，小心玩嘢提早截，太晏冇著數

黃佢屎忽，根本就係保皇狗fans，數一數

1. 經常去拎大公文匯報，收蛇齋餅棕
2. 宣傳落街danger，叫人唔好投
3. 吹奏淘佬屎為，v7pay
4. 宣傳壽司達

明顯係five cents

5。大力支持送中法 認為有助社會維穩

嗰時同奶波魔魔一唱一和，搞福氣圖，後嚟奶波魔魔bam咗，老貓先收斂吓

瞓過龍

根本兩個都係大灣區樓盤打手來

fc

好撚多人，叫醒老友喇好，越晏越長龍

見到廢老掌心雷旅遊巴，影相掟上嚟，我喺twitter發佈，票站職員可以講，不過預佢hea你

老貓呢？

好多人
上次都冇咁多人
不過幾快

老貓等陣話sleep，人多danger，唔投

信唔信？

too cold sick

今日投票日，仲晏過平時，有古怪

可能去做蛇頭帶廢老投票

似，派掌心雷

今年真係勁多人，同區個同事排左個半鐘, 以前跟本唔洗排

宣佈《老貓治喪委員會》正式啟動，老貓於今晨大波驊嘅時候，不慎吸入二噁英，送院後證實GG

投完

9成去左搵cin天使手, 半個鐘就浦頭

即係616示威既人重聚

係

13:01 still 見唔到老貓，我諗今期is last post

老貓27度都凍得死

hard to in Lihkg

老貓排隊投民建聯 now排隊拎福袋

支共當lihk係投票大台？ddos左十幾個鐘

d 圖死曬

今朝6點鐘直頭入唔到

Ddos埋立場 心諗做乜鳩

老猫你係咪幫帝吧做帶路黨

美帝線路上唔到黎, 要轉返亞洲先黎到

瘋狂DDOS,肯定老貓帶露

我哋票都投完，U仲瞓覺

lazy

need

U投咗票未?

voted

Why still here

vote yellow

To who

Lihkg cant in use App

Use PC only

dont believe.個個站都係龍，U起身幾分鐘投完? 火星區?

比張掌心雷我哋睇吓

搵到老貓facebook

why u know

4獸&剿貓幫 are watching U

[最後4場]#游蕙禎 黃心穎 彭慧中 黃翠如 陳嘉寶 湯怡 18-19 LIHKG香港冠軍女神聯賽第31輪投選專區

最後牙中大勝，我記得

老貓，U say U voted. 咁open new post no lazy

still have space

dont waste連仔資源

趁仲上到開定 no excuse

游G出埋艷照都贏唔到牙中

Dont cheat us

廢老原來一直當whatsapp係官方，唔遵守會俾拉

有個師奶啱啱俾選舉主任串

牙中 尾or尾2個類

游b 贏到 馬雲望遠鏡咁款

老老實實 香港真係好多無親人理既老而不死 投票日就見到呢d情景
真係要孤獨老人先會中

老貓

hk have fd=danger(起底）

老貓本身都係廢老 本是同根生相煎何太急 五十步笑百步

老嘢要經常痾尿，唔排得耐

黑警想做野 開始係票站外警告人非法集結 要驅散

TG

poly 2.0

冇人了

好多票站開始無人排

why cant post photo?

早知pm才去投

投票點非法集結? 射TG

想趕班排隊師

Where ?

屌，搞呢啲把撚咩? 正on9

萬一保皇狗輸到3/7比 佢地會賴咩

超過70%投票嘅話，肯定踢走保皇狗嘅，佢點變都變唔到咁多票嘅，去催人早啲投票好過喇

一班蠢人

頭先落街食tea經過班農民樣支那狗 個阿嬸超兇恨睥住我 成班講鄉音

老貓同鄉 FC

勁多鄉下話農民拉票 區區都有

今日排隊前後都係講唔正

仍有超過5名示威者留守理大 救護員：2人已精神錯亂

老貓open new post

cant post photo

no urgent need

呢隻歌 唸返起hkgoldrn遠古4獸

激！MS
多樂星
E chicken
黑日世紀王

點睇微博班支那狗屌鳩香港區選係港獨行為 佢地好憎選舉咁

要狙擊U, urgent

支鬼野比得你睇就係帶風向，老貓最清楚

應該打定輸數話港獨份子造票

問過d支那人如果佢志3有得選會點

佢地就答邊個派錢就選邊個, 無錢鬼去投票

我住呢度減除外籍人士同支鬼，估黃o既多，鑊鑊都有街坊同狗對屌o既

最近呢鑊o的狗比街坊屌，用電筒射上o黎，街坊屌柒佢呢度住宅區全部街坊，照乜撚?

勾搭？

歌詞唔係咁的

4獸最love叫人返工

今次好似少左人話要搵食所以唔投票

click many many bus photo先上到嚟

連仔=巴膠

今集分析4獸思維：返工 -->earn money—>為之smart、有腦

睇曬，根本講4獸思維

4獸：我哋一陣去travel買錶，U 食糯米卷，哈.....

4獸=po 藍絲Level

尹光 話俾家鄉（4獸）知 （香港80年代）

白：有件事話俾家鄉知 你細心研究我呢封書
個個都話天堂好食又好住 其實天堂係點你哋知唔知
所謂有人富貴亦有人窮 搵嗰兩餐唔係咁輕易
你哋偷入天堂要經地獄門 勸你諗清諗楚唔好貪得意

咪話有旨意我會照顧你 想我孔乙己受人二分四
最怕招呼唔到話我無義氣 怕你學精練懶講疏乎
受人地引誘做左匪類 其實到處嘅楊梅都一樣花
總要有志氣就處處都可以出人頭地 出人頭地

話俾家鄉親戚大眾知啦 香港擠迫真係住到無位企架啦
各行競爭偷懶被人棄 我接到啲家書各樣都話寄
從前寄包裹我仍然仲應付得嚟 我家姐要電視機喎
仲話名牌至合宜 我呢餐重要打稅

阿舅母成日話要收音機
手錶風扇又帶海味電算機 佢個心嚮往羨慕人哋
我辛苦工作金睛火眼搏命涯 佢哋仲估我生活寫意
在繁華地容易發達 佢話我好運氣喎香港錢財遍地
我日中死慳苦了自己 一旦粗使就會無錢寄

連ng sam都話自己細個好窮，成日食 生命麵包

（4獸：明明個個rich)

new post 咪鳩up

老貓歪理連編，5毛確認

唔返工，食西北風？ 你估人人可以啃老咩？ 實有公屋嘅？

5毛confirmed

自己養自己有乜問題？

老貓 dont 鳩噏 open new post

搵到老貓細路仔時嘅圖

老貓今日拎左幾多包米？

新post告急, new post

鞭lazy老貓

still cant load photo

唔見me唔得？

老貓點睇吹奏新狗頭單手掌上壓？

新警曱首領鄧曱甴能單手做六下掌上壓

金肥仔 登陸太陽表面Tim

amazon black friday, mac book air而家5千幾港幣，仲有19粒鐘完，老貓點睇？

老貓有冇拎海馬枕頭

[img]

u up上hkgolden then redirect here

no

not區區有

咁你拎咗咩

open new post 老貓

可能d 貨俾ifandog做完撞擊測試後，拎去賣

no such need

why?

四獸叫你開，你就快手開啦

不過2017年款

PULL

air 個spec.好似差過ipad pro

老貓𡃁仔果時未有彩色相機

★J慧中時間又到了！（97)

FC

用電腦執圖，人係老貓童年時，綽號小巴膠貓

is U , 咁細個就做巴膠，only U

老貓今日投票係咪跟掌心雷做？

唔係老貓係邊個？